世界維吾爾大會促美國要求中國關閉新疆再教育營

世界維吾爾大會促美國要求中國關閉新疆再教育營

世界維吾爾大會去信美國國務卿布林肯，敦促他稍後在阿拉斯加與中方高層官員面時，要求中方立即關閉在新疆的再教育營，無條件釋放被任意拘留的人，並結束強迫勞動，容許聯合國派員調查。大會主席伊薩表示，最重要是中國必須無條件結束對東突厥斯坦，即新疆正進行的種族滅絕及反人類罪行。 中國常駐聯合國日內瓦代表陳旭，日前在聯合國人權理事會會議上指，新疆及西藏繁榮穩定，各族人民安居樂業，要將種族滅絶的帽子扣到中國頭上，荒謬至極，絶不可能得逞。 到星期三，歐盟成員國大使同意，就中國嚴重侵犯新疆維吾爾族的人權，制裁中國官員，等成員國外長下周一開會通過後，才公佈被制裁官員及實體的名單。

阿美利叻合眾國

有邊個叫得郁獨裁者

只有 死神

仲有香港人，就黎要絕種